識唔識有男仔成日自拍上fb,ig，仲要自稱係王子

好噁心，自戀狂

咩事都要成日自拍，仲要自稱係王子

王子的品味生活

共同朋友邊個勿相認

中學有一個
叫自己軒尼斯王子 想嘔

叫王子X =.=

我識果個已經係社會做緊野

屌你 我識佢 好撚ON9

貼上黎睇過 王子？睇下有幾貴氣

你地識個個係唔係讀緊大學 成日扮文青個個

係咪姓吳

你地覺唔覺硬係差d野咁

Tse

識個姓wong，住天水圍

藍絲黎

耶撚

我中學都有個王子
叫直路王子

Ig啲相開撚洒filter hide洒以前中學啲相就以為冇人知佢啲戇鳩野

ig k字頭？

頂

Ive私樓王子

愛德王子

係囉都就黎第二頁

表情撚

我識一個王子x 好高，chok 過貓王

貼佢上黎好似好衰
我樓頂都好大提示
成句關鍵句
自己上網搵算喇